湖北多條高速公路封閉

央視引述湖北省高速公路管理部門表示，目前湖北多條高速公路已封閉。

要走琴晚一早走咗

連強國都有反應過港共

香港繼續冇掩雞籠